如果你 J 開𠴱個對象死咗

你會唔會繼續 J 落去?

正評 - 你唔好咁癲啦, 點 J 得落手呀?
負評 - 有咩問題? 照 J.

J開佢